FSLY異動

有無人

仲有冇留fsly

無揸到正股
玩左short put
都係贏得30%
揸正股就贏double

我買lc
4x換左1張
下星期想再換1張
早幾日60放左少少
有啲風高浪急
驚驚地

咁你可以試下short call
再下個禮拜買正股

D Call成日都溢價
正股跌少少 直call隨時插水
所以你可以試下咁玩

而家就算兩張call
入貨都只係4x
但sc而家未必番到5x價
冇咁多錢
接兩張好夠
再高啲放少少接貨

Short put la
想接貨
但佢升到咁

咁你sc一定接到

頂你 sc點接呀

lc
打錯
唔跌又冇得接
lc買幾張都可以賺下

Long call要佢再升先賺
我就唔敢take 咁大risk la
買我都會買正股
至少佢跌左都可以坐

咁你睇幾多先接

我想$55接

要等佢跌一跌
宜家d put好唔值錢

日日新高喎

我廢 唔敢追高

日日升, 升, 升

你又有？

當初開呢個post果陣好似都係$40

30幾都有

好記得果陣入左fastly同clouflare

覺得太悶放哂
走左去玩其他股long call

果陣贏咁多有咩用
宜家咪又係原地踏步

痴線
直線上
無回過氣

咁有得揀你要FSLY定NET?

Fastly la
我果陣$26買net
$41 fsly
Net升到$31走左 計埋lc賺左$6000
Fsly 果陣買完咁岩撞中跌 $3x放左

只怪意志唔夠堅定

果陣眼光太狹窄

隔離有人講NET可以睇到幾百蚊
咁有冇諗住買呢類ETF?

味玩過etf
唔熟
唔知Etf洗唔洗收管理費

不過唔諗住買etf
要買我一定揸正股
用short put入貨
Fastly
Net
Ddog

當然仲有
Nvda

要啦
基金佬唔駛賺你咩

但我諗住要FSLY同SQ

sq係咪果個咩顛覆性科技果個巴打推介

我諗宜家大把科技股 只要揸住兩年 點都有賺
不過真係長揸 我真心睇好nvda
Fastly/net 呢啲話唔定我明年/後年都會賣走

但NVDA好貴

係呀
但我相信nvda會係改變世界嘅其中一個主角黎

But anyway
留返筆錢
等impossible food上市

當初amazon tesla大家都覺得佢貴
最尾咪又係咁升到上去
結果又覺得貴
點知又破頂

我成日都覺得我目光太短淺
其實可能我地仲企係山腳底
山頂有排先會到

所以要買正股

fastly乜野黎
點解咁睇好

DAY DAY RISE

70

FSLY
NET

二大皇者

俾我靜靜地搵錢ok?

有膽色

又10%

而家啲call 5蚊咁上
其實幾高風險

繼續留？
走啦
貪字得個貧

走左一半啦

講下講下升過70

鳩J咗

由佢啦
之前玩lc都升左7倍 上左次100萬
最尾咪又跌返落本金

你真係70買？

諗住一路換call 一路放啲貨

識玩
果陣我仲細
正係識尻沖

Zm shopify wayfair
呢三隻先係我最錯過嘅股
日日望住佢升
驚驚驚
一股都無買

係，正股，好少錢咁買姐

信巴打，唔怕

太貴
窮鬼玩sq docu係我極限

你睇下3月佢地先幾錢

三月乜都平啦

而家既錢夠換100股sq

日日驚日日升

識野
好過玩連登3寶

Fastly都癲
我sp佢$43 $50
無諗過佢爆到$70

好快過百

其實間野係做乜

公司業務 / 產業情況

Fastly的產品英文縮寫為CDN (Content Delivery Network)，翻成中文叫內容傳輸網路。產品目的是讓瀏覽者看網頁的速度變快。一個網頁背後涵蓋不同類型的內容：文字、圖檔、影音、瀏覽者看不到的程式資料等等。這些內容一開始就是在中心伺服器上，伺服器可能是在美國、日本、香港、台灣不同地方。假如你在台灣看美國網頁，你的瀏覽器最直接的方法就是從美國伺服器抓需要的內容，但因為距離很遠，速度就會慢，也給網路大的負荷，所以就有CDN的誕生。CDN就是把這些內容儲存在世界各地，你在台灣，內容可能就可以從這CDN在台灣的伺服器抓，不用繞地球半圈去美國抓，使網頁載入流暢許多。這背後如何運作可以解釋很多，但我們現在身份是投資者，不是電腦工程師，就省點腦力不去深究。

那Fastly哪裡不一樣？最簡單說就是它專注在速度上，有硬體也有軟體的因素。至於如何達成比別家快很多，那也是變的有點技術性高。但這是它核心競爭力，所以還是需要稍微講一下。

程式設計的典範轉移的很快。簡單來看是分成前端跟後端。前端就是在我們的手機，電腦，或平板上網頁或App的樣子跟流程，面對使用者的介面如何展現跟操作。後端是在伺服器的商業邏輯，比如你在臉書按讚它要紀錄下來，而後因為你按讚了某個貼文，它要個人化的對你顯示你有興趣或跟你有關聯的內容，像是另一則貼文或廣告。最早的後端是放在公司自己中心伺服器上加上傳統CDN，後來典範轉移，中心伺服器轉到了雲端上，這是AWS跟其它雲端公司興起時期。再來就是不只是雲端，還要配上新一代CDN，讓這個雲讓你感覺近在咫尺。新一代CDN就不只是傳送靜態內容，還需要有辦法在靠近使用者的邊緣提供快速的動態內容，乃至於下一步做邏輯的運算。這產業術語叫邊緣運算 (edge computing)。Fastly的產品就是專注在這一塊。

前端跟後端需要互相溝通，Fastly想做到的是前端不需要跟後端中心伺服器溝通，而是把中心伺服器的一些運算邏輯推到它的CDN靠近使用者的邊緣，實際例子就是台灣使用者的手機直接跟在台灣的CDN伺服器拿運算後產生的內容，香港跟香港的。CDN伺服器直接運算把結果傳回給手機，不用跟比較遠的日本或新加坡，甚至美國的中心伺服器聯絡，省去時間、網路流量、跟中心伺服器的負荷。簡單打個比方: 你是客戶，中心伺服器像廠商老闆，CDN是廠商業務網。你有筆生意跟廠商談，上一代的CDN/業務權限跟能力比較低，很多東西需要跟老闆請示才能回達你。新一代的CDN比較厲害，自己可以判斷直接做決定多一些項目，談成生意的速度就快很多，廠商老闆也不會因為太多業務員跟他請示問題，使回答變很慢。老闆做的就只是把意念/邏輯跟資料正確的推到業務網，公司運作就會順暢跟快很多，客戶也開心。

Edge computing除了Fastly，別家也有。使用的技術叫Serverless Model (無伺服器模型)。說是無伺服器，實際上是按需求開通虛擬伺服器。前端有需求了，CDN開通虛擬伺服器來達成需求，這過程需要時間。目前Fastly快很多，就它網頁上是宣稱回應時間是35 microseconds (其它競爭對手在5~1000倍之間)，這使它可以馬上回答客戶問題。可以想像成Fastly業務配備的電腦有SSD/固態硬碟跟開機很快的作業系統，開機只要5秒，其它家的則是上一代的電腦，開機需要5分鐘。所以你有問題Fastly查一下電腦馬上回答你，其它家的業務接到你電話回答說他需要時間開電腦查一下，等一下打電話回給你。這之間就差很多，Fastly的科技允許它們以更少做更多: 網路需要的伺服器比競爭對手少，而可以做到的事情變多。

最後一點，也是最重要的，就是要做到上述的情況，軟體開發者需要在開發時把Fastly整合進去。一旦開發者這麼做了，Fastly就很難被競爭者替換。這點跟Twilio MongoDB Datadog 類似。在FSLY網站有開發者直接可以開戶測試，價格公開透明，然後有一堆程式例子給開發者參考。這點是跟其它競爭者不一樣的地方，也是跟上述幾家公司類似

升到有d 驚, 大家係咪會長線strong hold?

FSLY OPTION最多只係去到80蚊

驚咪放一半 止賺

係

睇黎你一段時間接唔到貨

唔買lu
轉場玩nio

留意下先

有冇ching睇好CORT 啱啱開始唔識玩17.42入咗

屌覆錯po

15%

pee market又+4%

先睇100

$120

隻股升到唔識停

睇個勢至少200
個個大戶爭住搶貨

呢隻股幾屈
無負面消息

送錢俾樓主

我20k usd earn 7k only

賈巴先搵得多

幾多

At least 100% la

加埋啲call先有

睇幾多錢

唔識睇
但我另外買左隻有fsly既etf

邊隻？

你做乜買破產股?

38入 50走左
52入 55走
58再入hold到依家
真係升到有d驚

由ipo留意到宜家，唔計疫情期間，之前嘅走勢都唔太靚。

100

咁佢係疫情先彈起左即

其實etf點收管理費

敢入就有錢贏

33.1

其實60以上已經好少
點解仲可以炒到咁

100暫時目標價

咁唔知

ib mobile app

俾大陸人炒到77

都唔知真定假

高追

巴打點set percentage ?

唔好再討論
會燈

唔識玩etf / call

相信大部分買呢隻股嘅人都唔知呢隻咩黎
假若你宜家入手 理應有一個理由
切忌從眾呀

今晚估計+10%

其實就係SaaS cloud platform一個 同NET AKAM同行

疫情remote work之下 server穩定性同data usage會多左 我諗因為咁佢既load balancing, web optimization同secured streaming等服務炒起左掛

但真心覺得同類中其實未話做得好好 market share黎講AKAM NET一定多過佢 大公司either pick one 佢升到咁真係炒出黎

但同樣地實際既經驗又未必同股票有關係
你睇下zoom仲誇 理論上疫情會收縮 之餘又無護城河 大競爭 咪又係一路升到上$250

利申 IT dog

zoom妖股另計啦
同d中概股乜鳩PDD一樣咁假

又食春藥
可惜今日冇買call

天天核爆

+7.7%

賺少日無所謂啦
睇開啲

我買左docu
以為入衲指會升到zoom咁
點知咁妹

個勢好強
尾市應該再上, 收市+10%

等下啦

8.6%

破80

呢隻野點解可以咁strong

10%

正股$41入 $62走 諗住執唔少啦 屌你坐火箭咁升

J得少

買LLNW 啦，呢隻應該仲有位上，大家做差唔多既野

你今日開心啦

今日先爆升咋喎

而家又話second wave, 呢d又炒過，FOMO唔係基本咩

得行睇下

15萬美股倉 - 不敗隨緣投資法

每日都有不同機會
Fastly你錯過左唔緊要
仲有大把
唔好一直死纏爛打呀

Btw
有心追高嘅人可以睇下d put
價錢升緊

今日騰訊有版你睇

咩事
小弟睇好騰訊

你睇番上星期開始
任何一日
去PUT騰訊,
睇下咩下場

Oic
我無玩long了
Only Short put

好,留意下

佢sales好平穩，但仲蝕緊錢? 唔敢買

理論上FSLY都係蝕緊錢

巴打覺得NET有冇得追

但sales節節升，同埋鳩衝佢業務概念，但係理解太少少，入個門再睇吓點

我覺得入左長揸無所謂
反正佢遲早過$40
要玩嘅話玩short put入
Short call出貨

呢隻股好古惑
好喜歡橫行
跟住突然爆升
保守啲玩呢隻都唔錯

換晒D CALL之後試下先

Btw 之前呢隻比我登左幾日
你睇我呢外個post講net

我果陣一comment佢就插水
笑到我癲左

Btw我果陣玩net lc加正股都贏左6000幾
所以我對佢可能有positive bias

未試過short，咁有信心短線唔跌

我玩長線架
我都係岩岩先學玩short
準備食時間值 穩打穩賺

有冇保險，定直接受理論無限蝕?

其實睇真啲 點會無限蝕
我舉例
我short put $30 到期日9月1號 premium $10
假設fastly 9月1跌到$1
我都係每股蝕$1-30+10=-$19

所以首先要睇你玩價外定價內
價外sp其實宜家風險好細
（因為我睇好科技股）

當然 你玩價外風險大啲
但個玩法含意就好唔同
舉例
我short put $100 到期日9月1號 premium $30
假設fastly 9月1升到$90
咁我就便買左100股fastly, 因為我係用每股$90-$30=$60去買

價外就直接食期權金la~

價外好多都好平
冇乜錢

宜家升到咁 梗係係咩錢
如果揸緊正股 宜家梗係sc la

無咩*

所以有時要睇下
你想
賺premium
Or
便啲入貨

當然我建議係用便啲入貨嘅心態去玩
咁先獲利最多
所以我short put會同時sp價內外

因為我相信
我地仲係山腳底

美利堅牛合眾國

今晚再升過

做long輸到怕咗工具，sp入貨又幾正咁，諗諗先

今年賺緊錢啦

唔係$100-$30 咩，你sell $100 put,即係你要$100買入喎

sell uncovered call 先無限蝕，sell put 有maximum. Option唔係想像中咁易，sell put or call 賺premium, 試玩唔好sell naked put, 試下做put spread.

咦 你岩呀
我打錯

大神

接左再做short call
NET呢種玩The Wheel 就無死

U know me

點解樓豬會睇到呢d股咁勁

玩開美股既人都應該知一定要睇份股幾時岀業績，唔好亂咁sell put or call 然後就以為等賺premium. 因為近業績既時間會推高IV, 到時你驚想cover既時候就到你俾返哂d premium (當然extreme OTM 既就無影響). 新手試下玩put/call spread, collateral 又唔駛咁多，輸$5 既spread 都係$5 - debit *100 USD. 你走去sell naked put, 買完FLSY即跌$5你點算，你cover 就淨蝕, 唔cover 再跌就仲衰，你賺premium要expire 先賺到，最後，你睇好，點解唔買正股呢

好驚今日暴跌

我廢 我無揸實

感謝

琴日高位入？

Me too 好驚，帳面輸緊$1000蚊

今晚死撚緊
預左坐返一排先啦ching

我個隻尋晚都跌左4點幾% 今晚預佢跌7, 8%

因咩事?

我都想知

成50%換手率

震走晒我啲call

全線跌 有冇巴打知咩事？
利申：新手

有消息顯示，美國正在考慮向31億美元進口自英國、法國、西班牙和德國的商品徵收新關税。此外，有消息稱，上週至少有13家美國公司尋求破產保護，與全球金融危機的頂峯相當，這是自2009年5月以來情況最嚴重的一週。

Maybe

我覺得換手率都係太高

跌得仲小過大市

即係仲有排升啦

賣晒手上啲Docu call

大市跌

FSLY照上, 話之你
即係有排升啦

跌市唔跌
升市實升到仆街

但賣完就爆升

白痴一問，長遠D companies 會唔會自己整適合自己既cloud，唔用Fastly?

痴線
震到咁收市就升

應該唔係咁問
你應該諗下點解d公司用fastly
而唔自己整/用另一間

就好似點解大家唔自己整個search engine
反而要用google

其實主要原因都係因為人地business中心唔係呢到
所以你可以諗下咩情況底下d公司會自己整cloud

起個server唔少錢架

又贏, 唔跌

算唔算企住70

Cloud infra 真係唔平嫁，要租或起個數據中心。買機，上網又要快，重要請人管理，防毒/防hack/備份/維修/升級。

比多個機會上車得唔得呀？

尋日

我覺得繼續跌

高高高

睇唔透lu
入左貨嘅 congrat la

+2.8%

+3.7%

LLNW 又升

係喎...

升呀！

我估有機會回返落$70左右

我見佢traffic 升左好多，完全唔理解

你又上左船?

可能係investor走去睇下呢隻咩黎 真係好多人都唔認識的

食撚咗春藥咁 前幾日75上到79放咗

6x揸到而家 gogogo

連我張到期CALL都升埋

睇黎尋日SP嗰D可以袋袋平安

我就賣左25%, take profit先

close左佢先啦

我掛緊出貨啦
差少少

短線睇圖有機會會回返少少， short term有bear divergence

今日目標+10%

+6%
尾市升多4%, 唔難

又上7%

睇fsly到幾多

+7.92%

爭2%到10%

又多左人上船

Bro
我認真考慮下個禮拜全倉nio

你留意下

NIO唔係大陸股?
唔驚侵侵又發癲?

早2日叫大家買LLNW完全冇人理我

尋日跌咁多唔敢買

LLNW有埋Amazon既news

入幾張LC試下先

去左睇wkhs

準備入嚟答沉船

80蚊入呀?

幾錢止賺好?

nio 有咩賣點?

睇你沉得幾多

唔沉就一齊fatfat

梳

應該高高高

癡線，謝介紹

入左少少跟 謝巴打

今晚目標88

星期三震走左 好彩尋晚即入返 cls股

睇路呀，佢而家個市值有龍頭果間一半了....

幾錢入好琴日落過78想入

今晚俾個位黎加倉好喎

今日升咁小

強勢. 今日個市況都跑贏. 絕對可以密切留意

不會跌的

不過賺小左

巴打llnw今日出財報
有冇料？

係今日岀咩，你係邊到睇到

sry
見牛牛彈出黎以為今日
原來下個月

我講下先，佢哋個CFO好保守，所以成日岀完都跌，我好肯定業績就一定靚仔，但都係睇guidance啦，如果同到Amazon加強合作真係$9/10都得

好
支持你
入幾張lc

今日頭15分鐘好差，小心為上

幾百蚊一張即

上左好幾次都唔穿85

今日暴升

又歴史新高

升到幾時
買得太少

大市跌=升小左

即係賺多D同賺小D既分別

睇黎你今次燈唔死

50蚊嗰陣入咗少少試水溫
之後就係咁升gogogo

目標價 100

高j好唔好

好

78唔入
87都黎緊先黎入

果時79放咗喇

+6%

3個月十倍
屌你癲佬股黎

85入左

大家準備好未

驚西 又上新高

差少少

不推文你懂的

第一次要用呢個

平均62入

71 入左 可以坐等幾日係咁升

推爆佢

衝呀

繼續推

+5.93%

pre market 又升

目標價200

叻仔呀22$本，仲識加call
我到40$左右先識呢隻野

Content delivery network (CDN) nameFastly Inc (NYSE:FSLY) is trading at never-before-seen levels today, up 7.8% at $82.03, pacing for its highest close on record and its tenth consecutive daily win. The IT services specialist announced earlier that its partnership with NexTech AR just achieved a breakthrough enterprise in video security with its implementation of JWT, which could be putting even more wind at the rallying equity's back. The stock is now up an eye-popping 298.2% for the year, and going on its eighth straight weekly win -- its longest streak since going public last year.
Fastly is attracting plenty of traders to the options pits. So far today, 42,000 calls and 16,000 puts have exchanged hands-- four times what's typically seen at this point. Most popular is the weekly 6/26 85-strike call, where new positions are being opened. This suggests that these traders are speculating on more upside for Fastly by the time the contract expires tomorrow. This penchant for bullish bets is typical, considering that in the last 10 days, 29,061 calls exchanged compared to 11,656 puts.
Analysts are echoing this sentiment, with seven out of the nine in coverage sporting a "strong buy" rating while the remaining two stand at a tentative "hold" rating. Meanwhile, the 12-month consensus price target of $38.88 is a whopping 52.6% discount to current levels.
Despite the recent rally, short is up 54.1% during the last two reporting periods. These 4.73 million shares sold short represent 36.6% of the stock's available float, or one day at FSLY's average pace of trading.
It's also worth noting that Fastly is firmly in overbought territory. The equity's 14-day relative strength index (RSI) of 87 indicates that a short-term breather may be coming up soon for FSLY.

呢度邊有人會理，繼續FOMO 然後開苦主區

咁疫情下佢出左名嘛
同美團一樣

net 都可以留意下

agger

點解出名呢？

今日係咪要穿90

遲早爆煲 希望過埋90先爆喇

ZOOM都未爆啦

88喇

buy the dip

80喇

Bomb

又係入貨機會啦

上呀

又震倉

入得未？

唔敢叫人入

睇下bynd meat

賺得1千蚊，投降了

靜曬

重點係呢啲嘢用落應該唔平，唔係周圍都有咁多大型datacenter之餘又肯投資呢啲。齋講香港，啲電力已經開始support唔到某啲區再起大型datacenter。佢idea幾好嘅，我只係諗緊咁嘅時勢佢係咪真係散到貨

入得，震完倉

佢一日唔改善口味一日都只係賣夢想。呢個現實呢嘅，始終知大概發展

Good luck

而家係炒緊成個sector, FSLY 既product暫時係好過其他competitors, 所以升得咁勁

到底尋晚發生咩事

係咪又比我燈中左

今日再睇下先，可能會入少少短炒

又上啦

又食番藥

入返10股玩下

向上溝咗

但巴打唔係話龍頭唔係佢咩？

佢market share姐，但佢有佢自己既competitive advantage. 你其實係估邊份係會sustain 到個growth

原來如此

搏下D 90蚊CALL先

唔敢再買佢啲put
諗住保個底點知轉個頭升番晒

多謝巴打介紹
執左少少
下次買個長啲過埋佢財報

多謝支持，我揸住正股咋

買左幾多份contract

我都跟巴打買左少少 20正股玩下

少少咋
17號都未到佢財報
黎緊又三日假
唔想蝕時間值想今日放

可以放呀，正常應該會回少少，正常$8阻力都算大，不過而家個市好難估，成日睇早1-2日

恭喜哂

FSLY樓主諗住長揸定中長線？好多人話佢overrated

一早走左啦
你追下post
我叫左人去玩NIO

唔會入返fsly?

唔敢買而家升到吧吧聲

唔啦
我睇好NIO多過fsly
Fsly已經升到同datadog差唔多價啦
應該仲會升 不過慢慢升
NIO 我短期唔知佢可以去到幾多
我準備揸到2022年一月
保持估計一倍回報率
我睇到咁囉

如果你追求fsly短期咁樣爆幾倍我就唔熟了

你nio有幾多股而家。而家入場好似會高追咁。。。

叫左你架啦
有無買佢啲call
琴晚好認真諗緊全倉call nio
但驚如果呢排無升就全部變廢紙
最後無入到

尋日仲有隻SQ
升成10蚊

唔知呀
睇你長揸定點
我至少揸到2022一月
我睇好2022最少都$14

短期（下星期）可能會回調
呢隻股開盤通常會插水
你要買可以果陣買
但如果佢下個禮拜盤前又爆升
咁你都係買遲左

我果日$7買 但佢之後跌過落$6.5

有賺就得
大把機會

有D料,不過我買NIO $9 CALL

唔敢做long
我呢個short put

我以為你LONG PUT 鎖盈利

想入貨 睇佢升
所以做short put

宜家做淡真係等死

寧願正股坐返陣

Nio 呢架入又好似太高？

岩既, 隻FSLY我未放, 見個大盤好穩 但認同應該升得慢

你成十幾萬買NIO都大膽啦

我睇佢最少$14
2022年一月前會有

宜家買都有5成回報率
當然你可能話我尻估/點知

Anyway 你就當我估
解釋有排解
可以去刮下新聞

如果睇升但唔會大升我會搏bili

還好啦
Nio升緊

佢係大大大大大大利好
真心去睇下佢新聞
我呢兩個禮拜刮哂佢啲新聞
Pros and cons
can nio tackles those problems
How does it make money
Google 百度都search
你就會明
佢真係大大大大大利好

唔怪得

我果陣short put fastly 行權價$43 12月到期
Premium加埋有$2000仲味拎到 我都係前幾日平左倉
跟住全倉入左nio
我真係好大決心呢隻股

你地得行睇下我開過嘅post

跟你呀CHING

呢個係引起我注意嘅地方

我明,$9黎講 真係好低 值得投資既
價值投資果種,跌就入 但希望呢個月唔會燈到

你可以參考下workhorse
連升幾日 想入都入唔到
Fastly 都係啦
佢爆升果幾日 邊敢入

Workhorse爆升 我驚所以無入到 就係因為呢件事令我最後狠心平倉short put fastly -> all in nio

因為我驚nio下一秒就爆升 我會買唔切

Mrna

今日FSLY太波動 屌佢,我都想轉果筆錢轉NIO

$57好似有支持

幾個月就爆升幾倍嘅股真係好多
Wayfair
Fastly
Workhorse

呢啲股價當初都係less than $100
我唔知nio會唔會有咁嘅機會爆升幾倍
但我已經錯過左好多次機會
我今次決定相信自己一次
揸實

FSLY再妹多幾日可能我都放少少轉

果陣cloud股都係講3隻
Ddog fsly twlo
逐個逐個咁爆升

fsly呢個星期好反覆
反正已經賺左一個double
可以放少少轉其他
放10股都夠入百幾股ino

但我見牛牛啲人話星期一跌硬

咁先好
原本諗住佢年底先$10
我仲想趁佢便加倉

但我睇好doyu同bili

長線睇好（2年）？
定短線睇好？

我唔太熟
正係知佢地係類似youtube

我宜家個人好想去賭
好想all in nio call
好辛苦呀

比pdd平
佢地又係升緊
doyu傳同huya合拼
又唔多關貿易金融戰事
個人喜好

入囉
宜家其實揀隻正正常常
點都升
不過好似仲有好多人驚有股災
呢個要注重下

所以唔會玩連登三寶
只敢買科技股

+1
但我覺得doyu bili唔算係科技股

要搵另一隻fsly sq唔易架

我對上一次好肯定會升 而我又all in左嘅
係zoom

宜家留意緊tsla會唔會入sp500

突然好多人吹nio 係第二隻Tesla

呢個真
Workhorse 都比人炒高7倍

Nio 上10蚊基本

巴打剩係買左bili?

Nio 都有

Bili又係有QQ加持所以先入
鬥魚條數假到仆街 淨利有2億 等睇佢仆街

但DOYU 大股東都係700

又係喎
不過覺得bili 穩定d

我睇好700
但佢增持嘅股 個股味必真係一定升
有機會佢係為左行一盤棋

我覺得真係要傾 不如講下點解會入doyu or bili?

All in bili 2000股@$38

DOYU純粹個人覺得電競發展好快
B站晌大陸發展幾好
好過IQIYI

但其實美股都有隻GMBL

B站好受年青人歡迎

QQ見果樣有潛力就會入股
增加自己在不同行業的佔有率

DOYU 都可以小注一下
博佢大爆發
升4-5倍
不過呢d股 小注為妙
Doyu 見佢淨利有2億
真心覺得佢做數
PDD 蝕40億

Wa diu

星期一等收錢

侵侵又9up
星期一ino

=60萬港元

Wkhs 6蚊開始每日追一次option 星期4平左

啲大陸人炒到盤前發晒癲

FSLY又跌
好彩SQ生性病母感安慰

無股票日日升嘅

NIO $11

巴打又有？

冇呀，我見樓主好勁姐，我唔識電車呀， Tesla NIO 都冇買

我而家買左少少銀行做超長線，油股做中長線

好彩Bili 同doyu都升到價

我廢

你勁，我唔敢買呢d爆升股，淨係有SQ, 不過早3個月買落，仲要上1-2個月放左好多

我買果陣鬼知佢升到咁咩
我以為佢q2財報先會咁樣爆升

如果我同大家講出年佢會有$20
你地宜家會唔會入？

我唔會買唔識既股票，不過想問下$20 係一下上到就停定真係前景好先

前景好到癲
除左tesla 睇唔到有咩阻止到佢

有無咩實際原因佢前景好，佢咁燒錢法

Q2 好大機會毛利轉正

有錢嘅大陸人新能源車一係買tesla 一係買nio
12月nio day估計有et7 or similar model
到時應該可以硬撼tesla

國家隊有份投資 政策擺明利好蔚來

中國係車業務最大市場

中美關係影響唔到佢 因為佢100%係中國業務
疫情宜家又影響唔到

tesla宜家大部分交付都係大陸
如果tesla比中國當籌碼 tesla風險高好多

歷史最高價下面其實是但買

加上qe
通脹
科技發達
全民炒股

只要你唔怕坐 就算宜家高追 坐到明年點都賺
賺幾多我唔知啦
不過照宜家個股市
Wkhs fsly tesla wayfair
我覺得$20真係唔過份

岩岩高追左張call

政府果一萬蚊黎

有料 有圖有真相

good luck， 我唔識所以都唔俾comment

上番黎了
好彩高位放左幾張bili

轉眼變為綠燈

Wa
做乜插水

高位沽都幾正

慘得過BILI冇水花

我就係話緊bili
搞咩會插到咁

真係唔知
好彩放左D,
佢跌到而家咁D CALL仲係成本價

今日11.6左右入左NIO

升到$70出黎請我食餐飯？

好呀

就咁睇FSLY應該唔會再點跌
最多70幾蚊就算

我覺得$80都穩

又轉番紅燈

忍唔住盤前43嗰陣入左少少BILI

準入nio call

好彩今日啲股都有食藥

你番黎啦咩

Long time no see

係咪破左新高

升咪番黎

上到90

跌到70 allin

上到90咁滯啦喎

係
70蚊震走左
好想入返

準備拎筆loan
聽日或者後日再入nio

又食左藥

磨左幾日
到價放晒

fatfat la

唔夠入100股nio啦
岩岩加得50股

果日最跌無買call?

岩岩買左16蚊
蝕緊

買幾號？
9月24財報

照咁嘅勢10月應該有$20

下星期
點都到啦下嘛

你仲心紅過我

一蚊咋喎

我以為你話下個禮拜到$20

你應該賣put la, IV 咁高，買call 好蝕

係 下次唔買
好貴

不過sell naked put 風險高，小心

naked put係睇好喎
接貨都唔駛好多錢啦

有隻股我覺得可以炒波幅既
GMBL
其實係同一隻股
6蚊呢D位可以入
到7-8就要放
我留意左好幾次佢都係咁炒
下次再係咁我入去試下WORK唔WORK

睇到fastly又咁升
更加令我堅信nio $70

市值咁細，成交又少

今日上100

好癲

呢隻野完全無跌過
回一回氣就衝 衝左個幾月 痴線

反而sq妹緊

準備放啲未

已100

SQ回番D可以再入

巴打你隻llnw又俾人炒上黎

走左好多，得返幾百股等人收購

Fastly, Inc. (NYSE: FSLY), provider of an edge cloud platform, will release financial results for the second quarter of 2020 after market close on Wednesday, August 5, 2020. The company will issue a press release notifying that its quarterly shareholder letter has been posted on its Investor Relations website at .
Fastly will host a conference call to discuss its results at 2:00 p.m. PT / 5:00 p.m. ET on Wednesday, August 5, 2020. The call can be accessed by dialing (833) 968-2077 (U.S./Canada) or (236) 714-2139 (International) with conference ID 4799269. A live webcast of the call will be available at .

可以炒到8月？

呢隻野硬到

呢隻真係有料，唔似你而家推果隻

點睇NET

睇咩位放

點解咁講？
呢隻有料 果隻我都覺得好有料呀

FSLY 係有成績睇到有growth, NIO 淨係識燒錢，IQ 咪係好例子，炒到高位就有排坐

我想買張月尾DOCU 240LC
炒到成400幾蚊

你都算心水清

DJ Fastly Cut to Sell From Neutral by Citigroup

Ratings actions from Benzinga:

(END) Dow Jones Newswires

July 09, 2020 11:40 ET (15:40 GMT)
美國都有人出口術

8月出財報，你地會唔會sh定佢出之前賣

你呢排都搵好多bo

$97先上車

一跌就無人理

NIO, 勁熱鬧

又妹番上黎啦

果邊一跌都無人理啦

大家都好現實

入幾張lc先

你宜家拎幾多%出黎玩option?

港美都大約5~10%
唔會all in la

星期一重返option先

尋日93蚊嗰陣仲sp埋
希望唔好跌